港島線做乜事

架車鰂魚涌, 太古, 西灣河各停5分鐘

機件故障

杏花邨有部車壞左

又壞，剩係識加價
馬生：我話 ok 就ok啦

杏花都好d, 可以拿拿聲拖入廠

香港人真係忍耐一陣都唔得？

屌佢老母

唔係唔得
只係撞正放工時間就唔係忍耐一陣咁簡單

焗死 屌個月台好多人

屌，比左錢架
阻人放工會比人燒春袋

忍撚左你民主黨好耐

1758 港島綫杏花邨站有列車故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

部分港島綫列車會於中途站停止服務 或 改往其他目的地，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播 為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，適時加開空車

17:59 先出 alert
18:13 左右回復正常

港鐵即日起半價再涷結票價咪忍到囉

好彩壞喺杏花, 佢試下壞喺灣仔果邊, 港島會仆街

屌你都鵝𨶙𨳊𨳊🖕🏿

佢係6點講，我都仲有得選擇坐巴士。
係要過6點等成村人入哂月台先講

有冇巴打知道依家通返未?東西行都有事?

應該通返

半佢老母
free返星期六日啦最少

thx

千年不壞嘅廣島線終於破功